# Как проект устроен #
* Таск-менеджер: Gulp
* * command: gulp serve - запуск проекта
* * command: gulp build - сборка проекта
* Cкаффолдер: Web app generator (https://github.com/yeoman/generator-webapp)




## Использую: ##
* JQuery 
* Bootstrap (для быстрой верстки)


# Ход работы #
* http://university.netology.ru/u/usov/
* http://linebyline.ru